９４巴絲吹水大戰之拾壹

拾壹係黑撚樓豬嘅Lucky Number

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -
捌 -
玖 -
拾 -

辣殺

廢物

11 好hehe

留名

早晨牙

你有返狀態未

一個星期無睇 d人好似唔同晒

等放飯

因為黑撚好辣殺

新人

Lm

歡迎歡迎
記住日日上來吹水

好靜

拎左部notebook返公司，之後偷左人哋條HDMI駁落去公司張檯個大MON
一個15.6"+一個27" MON雙開做嘢數圖開心死我
好想係地盤都有個咁嘅SET UP

我平時打飛機都會駁上屋企部58吋curve tv睇av

新人留名

Hello everyone

關咩事

睇咁大嘅野
你再望下自己 唔自卑咩

繼續番10post話題

點解一樣係94
大家玩d online game 都唔同
大家d童年差咁遠

不如大家講下自己細個玩咩online game

我先
彩虹冒險
吞食天地
CSO

跑同勁舞
之前直頭玩到俾呀拎媽扯走張櫈
但我繼續跪喺地下玩

細個玩彩虹草左好耐錢課金買高級角色包

細個三歲玩仙劍 PS1
再大個D就玩PS2 其他電腦單機GAME
ONLINE GAME個陣LF2 LFO 星夢 卡巴拉島 海盜王ONLINE 童話 女神
黃易 跑 夢之露娜 幻想學園 ECO 仲有好多都唔記得
星夢係玩得最耐

乜online game 玩下

三歲

我諗起大陸抗日劇
主角話佢阿爺九歲就死左

老豆教識我開電腦開game打機

我諗起抗日個條友手撕日本仔

新人？
歡迎歡迎

記得日日都要上來吹水

坐定定睇Ali bb

上完堂就有新post

龍族 d2 war3

仲上緊堂

CSO打到入u都仲有打
AVA
AOC

有一排單機打多啲
上古卷軸
刺客信條
GTA

彈水阿給

爆爆王前身 有無人有玩過

你捱多三年半姐

好難捱 你頂住呀巴打

岩岩公司完左study group講license

做過隻general restaurant license

聽完了解多左，但好驚係老闆面前present

都係餐廳 學校 Hostel
年年PT都有

日日都踢pat屎
反正續左約又唔想去巴塞住

強貼留名

玩親fifa 都會過左去巴塞

係要講其他topic

呢排好靜

新話題

大家呢排忙咩

忙緊放工要趕返屋企打機

早晨牙
一陣去artbasel

要踢小白個位麻

辣殺古天樂憑咩

Lm
有無人有玩歐服wows

歡迎歡迎

記住日日都要上來吹水

wows 咁難玩
玩高lv船 成日比人屠

玩低lv船 爽少少

但依家都冇玩啦

走左成個月堂 一黎到就同我講下星期mid term

好人好姐做乜要走堂

我呢D返PT degree既
公司忙 D堂廢
咁好自然走堂啦

gg唔記得今日一點有present
而家先就黎返到
雖然present唔關我事但會比客見到我咁遲先返

唔會畀人捉入房照肺嫁可

幾時教我先

通常唔係直接照我係的我大佬照
岩岩趁客係房睇野個廳無人
即刻鼠左入隔離房避下先

我９４ 仲讀緊書 但身邊好多朋友都做緊野 有d仲開始有得升職 好似得自己仲讀緊書 有時同佢地出黎食飯 聽佢地講返工d野 自己都搭唔到嗲

有書讀咪好

咁我又唔係讀咩勁野 下年畢業先出黎做野 人地已經head我幾年工作經驗

再比我揀 我會讀多幾年書先去做野
太早出黎做野好易無左後生仔既活力

無錯
雖然我原本都唔係d咩有活力ge人
但返左工就更加

玩亞服

但係返工就遲早咖啦 讀書係開心 成班同學圍威喂 但調轉諗就好似浪費緊時間同錢 讀完又好似無乜用咁

我都好想返去讀書既日子 日日同班fd鳩hea又一日 依家係公司hea極都過唔到一日

出嚟做咩鬼嘢
做到眼都殘

嘩好得意呀啲線(港女mode )

我睇D console log海都痴撚晒線
一秒跳百幾二百行

每日指定動作

起身

大家咁話

識畫Autocad既男人通常好man

「指定動作~SUPER~!」

笑左

笑點低左d

不嬲低

易氹實在太好

人生本身已經咁難過
容易啲開心都係一件好事黎

我人生每日都好易過

頂，我有喺隔離po見到你

放工

全公司走曬 得返我一個留守

紅豆你真係好曳

唔好咁講
咁岩得咁橋姐

成日mon住我下話

你活躍會員姐

點解未係出面望過你

因為我係cd rom

你係到好活躍呀

你喺嗰個po都好活躍

一丁友dinner 可以食D乜

出前"一丁"

自己一個緊係食韓燒/放題/打邊爐

戲院過 呢排咁多戲 好想睇

不如揾定工

對呢3味野零性趣

證明你唔係港女
真正嘅港女會講好打耳

笑點真係低到一個笑點

咩post

巴打依張咩圖黎

Tam's son

無事ge

周不時都放工一丁友食飯
通常食Hungry Korean/pepper lunch/mos burger

全部貴野

唔講啦
一陣蘋果仔又話我爆佢出黎

咸濕post
定
賤格post

Why not both

Lunch帶飯慳返一餐
同埋如果九點後收工有飯錢claim
我返工個區食個頹飯都已經四十幾蚊
不如比多十令蚊食好d

最後去左食mos burger

晚晚咁操，唔熟都變熟呀…

某地方嘅大樓CSD

三哥

扑嘢家

Ali唔好喊啦

Art basel 好撚正

咁得閒呀

去旅行plan行程係最麻煩

好似我咁唔會去旅行就唔洗煩

同意

曬命

去邊呀

仲未揀好

邊到有位就去邊到

20K真係唔同啲

無位點上機

有錢

無錢 買正價返來好撚貴

推post 快d 得唔得

Hi....

你好！

笑咩！快d搵野講

收工未呀你

Hi

唉唉唉

仲有一個鐘

唉聲嘆氣 所謂何事

覺得呢排做咩野都好唔順利

有無攝太歲

我攝完之後都無咩不如意

有用嘅咩？

下年記得攝 犯到正一正

知道

攝太歲即係點？

咩事喊哂口呀巴打

提你

供奉下當年既太歲神

黎探吓我

我縮窄左係日本
係差在邊到

你係邊到

愛爾蘭

睇櫻花？定櫻花妹

愛爾蘭 我要去london轉機上來
得五日假 不了

無櫻花啦 櫻花期我地staff實上唔到機

staff機票平幾多

日本經濟來回一千內

商務澳洲來回二千

歐美一般都係二千左右

前提係有位你上機就係

你兩個變態

扮咩姐

你20k 又係機場度做
包架飛機都得啦

橫掂呢度全部都係94
一次過幫我地攝曬佢啦

ME94但唔屬狗

好撚寒

最近好抑鬱
覺得自己唔岩做依行
想轉行
但又好難 亦無咁既人工

每日番屋企都想哭

邊行

好高人工？

屬雞

萬7

我試過

近期好鬼忙

做一份自己唔岩既工真係好辛苦

唉 我總算頂得過最嘔心個期

我想考紀律部隊

我都有諗過考救護...但我color blind....

做政府走狗

SL

你sick leave?

老師請病假 學生笑哈哈

臨放假先黎病

我好想做you are well paid for it
唔想再做 you are under paid for it

家陣啲辣殺

沙律 我陪你sl
食完飯就肚屙

巴打做禮記？

乾收銀

EMSD

no la

你地個個都咁高人工

賣埋都咁低

工收ed

啱啱出左糧

下個月加人工 屌 得好少

我仲未知
3月尾拎沙紙 希望加多啲

上一上黎又潛水

不要再說了

打算考io 希望得

我六月先考cre 屌

考曬

肥左一次app test
因為太chur 1日考4科
個腦諗唔到野

第二次考原來易到hihi

無興趣做政府狗

唉 自己一個真係好lonely 但一班人又應付唔嚟

一班人好辛苦 今日一班人渣車上左廣州深圳遊

我一味煲blt算

我宜家覺得做出面 不如考officer grade
4皮 出面10年都無

前題係考到先得
不過why not have a try

家陣做濕乾唔多好

又唔洗10年既 chart左好快
不過加油 我都希望你考到officer脱苦海

幾時好做過
利申苦主

唔係家陣 係由香港有qs 依行至宜家至未來 乾收都係欺壓員工

睇左陣 勁悶

每日有成百人咒佢病

想點姐你

miss you

呢排個post好靜

開下新話題

黑撚樓豬應唔應該去95post度脫離A0

做咩你成日潛水

去95都唔一定脱離到架喎

咁點啊

你個故呢

突然好眼訓

你個蘋果呢

邊個黎

20K囉

好慘

我愛黑撚

有冇人會想另一半係同齡

原來講濕乾
睇錯自隊

另一半同齡幾開心丫
起碼講童年既野大家都會明
聽講3年一個gap

我都覺得，但以家嘅社會趨勢唔似，身邊好多人都係搵個大4、5年嘅

咁我都唔介意有個細我4-5年既女友既

黑L幾時講故仔
一到星期五晚你就要溫女

有個女朋友已經好開心了

佢六日都係照搵女女架咋

同齡

女朋友細我一年

無所謂
感情係雙方既事
唔會因為咁而有咩而阻擋

人生唔係剩係得呢樣架嘛

失眠返八點

哈哈哈，好好笑

走喇
連椰汁都搞 你真係可恥
幾時道地出咗隻賤價（格）蘋果汁

佢茶黎架
唔係汁

不能同意更多

又啱喎

冇女啊

冇囉

d女就係比佢溝曬
所以我地冇女溝

你有梗係咁講啦

人呢

溝埋你到咪變汁囉

嘩你咁都諗到
哈哈

連登真係好多厹

最多變糕 何來汁

因為我有椰汁丫嘛

咁都諗到

上來吹水囉

究竟蘋果汁好飲啲定蘋果茶呢

有咩分別

一個汁喎
一個茶喎
飲落去個質感都唔同啦

我諗後者正啲

想食晒上面三位

你想講自己正啲咋掛

你服務員黎架嘛
上菜嗰時食乜都得啦

服務員！

非也

有毒 唔好飲 倒左佢

服務員
唔該 我要個捉蚤腸蛋飯
飲道地蘋果茶
再整份椰汁紅豆糕

成半個鐘都冇人理個order

唔洗理，佢都無錢

有錢都無得食

7月頭要請假幫個朋友考bd個Mock
11月再請假幫佢考真點Practical task

好希望佢真係考到

拎d假來咁樣幫朋友 真係好

AGGRE

放假成班偽毒出街

返緊工

上菜
附送甜品 黑撚

錯喇，係陳年黑醋撚
幾咁高級

咁我走先
你地三個主菜飲品甜品慢慢hehehe

放假係屋企玩家姐個b

練習定唔怕生手

我成日整喊佢
btw無生仔打算
又要陀咁耐 生又要剪下面又痛
生完又要養又要教 煩死人
都係玩人地個b過癮

不過都係首先要有男朋友

當你有男朋友個陣 可能就慢慢滲透母愛
到時你就想生

斷估就唔會啦我驚怕麻煩

家姐有就得啦 最怕父母哦你
享受下二人世界

IT狗悲歌，啲server到我weekend shift先黎爆

雖然有收OT錢

我搵到男朋友父母應該已經倍感安慰
利申a0
近排已經唔只呀媽
連同事同朋友都開始關愛我
叫我快d搵返個男朋友

週末特別多人流？
唔識it野鳩up

A0又洗乜怕喎，時機未到姐

係會多人啲，不過通常都唔係因為咁炒

大家一齊9up吓冇咁悶

點解要咁快搵

你一定無拜下個SER

隨緣啦其實就算一直單身我都無所謂
我個人比較孤僻
只係咁樣會一直被關愛
我媽已經驚緊我第時會比人認為我係個奇怪ge老女人

我都係，冇乜追求一定要有女朋友，覺得隨緣就好

A0

今日同個死黨吹水，吹到後半段有幾次好想一嘢攬住佢
利申：女仔

SOR9LY

個ser太遠拜唔倒

朝住個方向拜下都好喇

23歲了 94一直都覺得好細個

又無話好想快d搵ge
但會怕到自己真係想時已經變成無人要ge老女人

好難強求

如果係台灣，直接擺包乖乖係ser/自己部機度就得，好方便

23歲 我覺得好大個 已經無咩時間

男人大把世界

女人仲有排先30 唔洗驚！

日日都唔知做緊乜咁

日日都返工囉[

我23歲仲係成個智障咁
同想像中ge 23歲唔同

但同年紀嘅人，總係有啲戇鳩鳩

又唔好咁諗，享受下一個人嘅自由都幾好呀

咁又係

你岩
見朋友晚晚收工都要倍仔
見到都覺得攰

有幾個fd都鐘意出去飲野
但我麻麻

94覺得自己什麼都不是

做咩咁灰，講黎聽吓

唔係呀，係港女口中講到臭晒嘅「成熟」
佢哋追求果種同我果種成熟係兩件事
係起碼行出黎話俾人知你係個大人，唔好做嘢都鳩流流

有無得具體啲講即係咩

來齊啦

大大條 係咪食先

點解女仔都可以a0嫁
是但揾個正正常常嘅男仔好難咩

一定要鼓勵d女仔快d揾
我呢d a0毒撚先有機

老女人

放開個女仔

收工上水

飲野好曬時間都唔知做乜

Yo下女掛（好似係

上下水先，估你地都訓哂覺架啦

未訓

未訓 +1
又趕group pj

無時無刻都做功課

起身
星期日應該冇乜人好似我咁癲

你都真係幾癲下

你都早喎

Too early la

是日拜山

其實呢個group嘅單身絲打有冇意向揀黑撚樓豬做男朋友

又黎
你係咪飢渴到咁

佢癡左線

係

a0左廿年

認真，
越心急越搵唔到

你咒我

真心

椰汁句嘢係岩

你唔識同女仔溝通係更加死
利申：傾得埋果幾個朋友，得三個仔仔，其他囡囡黎

想啲女埋身，起碼你個人唔好成日鳩流流

4連繼續

仲要真心咒我

終止擊殺

講你唔聽，聽完你又唔諗

單身開心啲呀

兩睇喇，我自己就係鍾意癡身果類

太痴又係死嘅
最好收放自如

雖然我都想拍拖
但係自己唔係搵得多又未穩定就廢事搵
廢事累鳩人啦 反正無人要

上水再潛水

兄弟俾啲信心自己

林鄭高票當選
邊個最開心

今日！係香港民主！最！X！X！嘅！一！日！

留名睇 其實689都唔係咁差啫 起碼好過而家林鄭

#曲線

我最開心 睇住破壞係勁開心嘅事

新話題

如果去飛髮
同個師傅講 幫我個頭飛個靚髮
佢講 柒頭點飛都係柒頭架啦
應該點應

柒的盡頭就是型
型的盡頭就是柒
情人眼裡出西施
柒頭眼裡出東施

偽文青

瞬間見柒頭

答佢 你岩

訓左成日

柒頭已飛

巧眼訓

繼續瞓

[img][/img]
圖

我今朝跑完步去拜山

今日又睇佢d劇好開心。好想遇到呢類女仔

777

聽日又要返工啦

推下先

日日都要返

唔想返工

重未訓

點解咁快又禮拜一

你聽日返幾點

盡量十一點半到返到
但成日唔知醒遲大到

94 已經23歲 我仲成舊垃圾咁 對自己既將來跟本望唔透

一樣

訓唔到 聽日仲要返工

屌你 十一點都遲到收皮

我成日醒左都照訓返
或者較六七個鬧鐘都完全聽唔到
但夜晚又唔願早訓

我而家都要訓啦禮拜一無藉口遲到

你岩 訓唔到好慘

4點先訓

做左2日group pj
Free rider 係我果part 加左佢個名

屌佢喇

做咩咁諗

小巫見大巫
我果陣yr1 gp pj試過有個gpmate,佢係我地交pj果下先現身,我地由頭到尾都唔知佢同我地同組
最後被迫加佢個名落去 之後4年冇人肯再同佢做pj

今日老細正式去完公幹返黎返工
冇得打牌

唔好再講呢d傷心野

有冇女朋友先？

屎我係一篤屎

哥斯拉.jpg

應該係gif先啱

屎我係兩篤屎

出左糧

頂 隔離間office裝修 嘈到仆街

屌你老味 明明出左MEMO話5月唔比拎假
岩岩同事一入紙請5月假又批

人地賣左屎忽 你又賣左未

人妻果然有特權

尋晚特別夜訓
雖然平時都成三點先訓唔差得幾多

人在大陸 有咩注意

人生安全

電話銀包收好
我家姐之前上大陸工幹
頭幾日就比人偷左電話

一早洗哂仲差緊下個月個份

same

小心比人捉黃腳雞

如何尋找一個人陪我打羽毛球減肥

搵我

Me join ok ar?

執波 受唔受

羽毛波岩我

+1
想減肥

呢排食得好多宵夜 我都肥左

依陣瘦左

肥左揮手

學識左煮野食就肥左
但人地睇落唔覺

自己扣皮帶果陣會覺

呢樣真

我已經扣鬆左格

我扣到最緊
唔扣最緊條褲會跌

你條皮帶太長咋掛

受你攻我

我左右都肥

跌咪跌囉

大家係咪認真想約出來打羽毛球先

btw 有咩好羽毛球場介紹下

利申 淨係識乒乓球

想肥但肥唔到

奶西巴係羽毛波高手黎

小心冇左d內臟
翻黎最好body check

一出糧就好用衝動想洗曬佢

吹大左 禾辣殺

錢都冇

gg岩岩開完會
四月似乎會忙到嘔屎

揾個囝囝養

都叫你唔好食咁多sss啦
搞到消化不良要嘔sss

出左去食飯

公司餵屎我食

記住叫番碟椰汁紅豆糕

仲有買樽蘋果茶飲下

咁你咪整番篤杰撻撻熱辣辣嘅比佢嘆

聽日又要食屎…唉

食咩屎 我要食幾舊

指示混亂造成錯誤引致俾人屌

得椰汁馬荳糕咋
睇下佢啲叫唔叫先

Ali

咁你改一改名先啦

唔會囉
我唔食自己

諗緊個情景真係好好笑

最後冇叫到

咁咪得囉
SAVE

因為食埋壽包飽得濟

四月尾請左兩個禮拜假去旅行
不過最忙係月中
去旅行前功充實

Hi?

ATV
向空位拋壽包

壽包正喎
因為今日有親戚生日
所以去食飯慶祝

鐘意食壽包

咁開心

其實missi你英文名係咪c字頭

但係我而家飽到完全訓唔到

唔好訓

番工番學喇

好開心好充實

我就係太充實 時間又少
都唔知做咩好

去打波

好眼訓

返工又遲到

me too 明明已經十二點前訓

咪話左冇人陪我打囉

笑撚死我

眼訓到on99

香港既精神就係無精神

我今日都遲

利申: last day

脫苦海啦你 開心啦

起身

你啲情緒咁豐富嘅

上面好似有人話ok架

岩岩一直用打字機打字
由9點9打到依家 手都攰

又做返辣殺廢青

宜家唔做遲下要做就變廢老

好忙

重有三個月先last day

扮咩 偽毒

好攰
唔想做helper

加油呀！好快過咖啦

8月 對人生冇乜目標

六月去沖繩 去之前就quit

佢地講下架姐

打字機

其實點樣可以證明自己係真毒

整個subnet mask account名想點

冇方法
呢度全部人一早已認定你係偽毒

歡迎歡迎

記住日日都要上來吹水

P.S. 你的資訊很有用

係 要打投標d資料上去
老細話用打字機靚字d喎

笑甚麼 你也是it狗

冇囡已經係真毒

信不信由你

你book埋場就有人黎打架啦

手寫D字仲靚啦

汪汪

仲要對齊d位 手寫好難做到

good boy~blackj sit!

Hi...

Yeah 我係A0
所以我一定係真毒

去邊度book

sit左幾粒鐘啦

康體通

我都係a

但你唔係0

good boy~blackj roll over~

殊...

小圈子

好醜陋

選舉小圈子

好想快d返屋企睇返琴晚ali果集

岩岩睇完

識貨 成套劇冇ali真係辣殺 可以唔洗睇

靚湯都正呀

唔鐘意佢個鼻 好怪
都係鐘意聽rachel集集嗌:康生 好想自己係康生

但係人地整體靚丫嘛
咁你改左姓康先啦

康奶西 有rachel做我老母生活會點過
btw呢套戲有3隻是非精 究竟拍果陣會係幾嘈?

有撈家喺度啲人敢咁嘈咩

又岩 撈家噴煙都臭死佢地

係囉
佢係瘋狂食嗰啲
完全唔理人

睇片見佢係康生面前都照食 rachel都醒目帶一帶開康生

你都唔係0

嘈*3

你又知

啲狗仔隊影到架嘛

你book場
我即到

睇埋曬D八掛雜誌

唔到點先
扣J數?

上網都有得睇啦
洗鬼買雜誌

唔好鬧佢啦,原諒佢啦 佢真係咁無知架

睇埋曬D八掛網

又恥笑我啦

好啦
原諒你黑撚

日日啲野都做唔完

真係多L謝曬

你比少D功課 咪少D簿改囉

終於又收工

冇俾 行政野

上位啦上位啦
科主任? 訓導主任? 副校?

訓導正呀

唔洗咁L客氣喎

原來你岩呢味

準時收工好生活

收工+1

咁岩呀

仲有幾分鐘啊

係打電話俾家長 位就唔上喇 做哂野就算

你就好啦腸蛋飯

有冇大大陣間教小弟fifa

「有冇見過詹士邦呀？」
「邊個詹士邦呀？」
「訓導主任呀！」
「邊個主任訓左係度呀？」
...
「人黎！拖出去打！」

陣間要打proclub 早兩日d1一場入4球
但第二場輸左即降返落d2

照喚康奶西
有冇睇緊ali呀

又講人壞話

Anyone fifa

nobody nobody but you

你竟然識呢首歌
估你唔到喎

飲緊女友煲既湯

唉 好耐無上水

依到有冇五月天fans

今年5月有3日紅假

有呀

買唔到飛

唔準絕望呀你

上下水先，多左好多新人wor

聽日公售喎 仲有機會

我都係新人

舊人

新人類

又夠鐘返工

未瞓夠？

呢排你淨係上水 唔吹水

做老師要勁早起身 真係慘

好多新人
利申 新人

明顯我先係最新嘅新人

你不是真正的快樂

今日又番工啊？
我day off

連續第十日返工

美國總公司托老細送左2條唔一樣既呔比我地2個男同事...老細話抽生死籤揀邊個要邊條...
心諗抽乜撚 2條都咁柒

人工包埋架

好似你咁柒

我訓左三個鐘炸wo

Show Blocked User - 捉蚤腸蛋飯

成晩冇訓

冇識，仍然單身狗

俾我講中咗心虛呀

陰公豬

聽日出糧啦 又要比一半出黎做家用

20k

唔係我 認錯人

果個係道地椰汁蘋果茶
In 20k we trust

可能呢度太多野食 搞到人撈亂曬

好彩我係碟頭飯

唔係抽生死籤 係抽死死籤

老師唔夠訓->燥底->鬧學生

熊貓

佢都有30K 好似係

糧已出

走啦你 冇人要你呀

一早洗撚哂

冇 fg一般人工咋

真唔真

初嚟報到吹下水先

搶點成功

康奶西，你尋日做乜唔理我

你哋⋯⋯

點解要特登搶點

我尋晚問佢有冇睇ali之嘛

我都唔知點答你好

暗號?

呢度嘅傳統習俗黎

係見到新人又唔講果段野嘅話

男嘅會比人燒春袋
女嘅會比人浸豬籠

趴係度訓著左

我俾學生打

咁嚴重?

有冇同我一樣唔洗返工返學冇女既廢青

未搵工？

跟屋企做生意，但佢地其實唔需要我
所以廢青生活

人生贏家

咁都唔是廢喇 唔好咁話自己

測量仔

老細話星期五要改哂野俾學生溫，我上lecture 都要改

做咩生意?

開接job做設計公司，做下商場廣告啊咁

因為你懶 訓左教 所以比學生打

有父幹真係好

I see

佢明顯係入來曬命

肉地Missi

咁幾好啊

係佢發脾氣 我咁岩經過

收工未啊

我好想quit

請唔請人 細佬都識下整片整graphic
任勞任怨 屎忽任屌

quit工 大學定人生先

快啲prep埋聽日啲教材去收工啦

糯米巴應該好辛苦咁
日日嗌救命

識quit一定quit曬佢

帶返頭盔先呀

好多卡數 quit 左還唔到

大學使鬼quit 輕輕鬆鬆grad

我上緊lecture

可哈可以跟你做廢青
但我無錢生存

奶西fifa???

要番學

好想做義工
但係唔想做搞手可以點

個義工係叫糧友行動
係係街市收街菜
去做探訪

最衰係個義工要15人以上先做到
仲要團體申請
但係毒撚怕羞唔想做搞手

當我無講過啦

講得好岩

受唔受新手

我都新手
Telegram/psn?

我係制服團隊度做義工
啱啱開完會傾活動果d 我又比人話

其實我做野真係唔醒目
係佢面前更加白痴

所以其實我好唔開心
但佢又冇鬧錯我

琴晚kelly鬧得我好啱...

學精啲囉

有時真係想放棄

咩都放棄

做番自己

淨係做自己開心嘅野

Agger
唔知遲下搵工又咩景

搵工好易 親身經歷

不嬲用呢個心態黎做人
但有啲情況下在所難免

人大到咁上下就好唔鍾意講嘢，係因為有幾個原因
1. 傷害過人
2. 想靜下
3. 廢事講多句被人曲解啲意思
請各位提出

今日真係好撚燥

完全同意
有時解釋得多真係哂自己口水
其他人唔明就算
明我嘅人一定會明

其實就算遇到咩事都好
我由細到大都習慣左自己一個面對

但隨住時間過去 好似越來越難去獨自承受

我獨生女
一早慣哂一個人去面對
所以已經面對到冇乜感覺

岩岩proclub完 要上返d1

做咩事啊？講黎聽下？

自己遇到野都會硬食哂
女又冇 冇得同女女講
仔同仔講又好撚怪咁 大家兄弟唔講咁多野 又唔係失戀

而我自己係因為好怕人知我D心事
唔想人地知我雖然外表好開心
其實好唔開心

咁我同你已經有好大分別

我反而有時會好多野講有時真係聲都唔想出
第一點只係試過講野hurt過初戀外，都真係冇乜出口傷過人

我講B似A，之後唔知啲人點解可以理解為B抄A

我從來唔開心都唔講 講出黎都冇用，係ig放下負都俾人話博人問候

好撚燥，講高達模型嘢

通常呢啲都係其他人既理解能力有問題

我唔怕俾部分人知心事
反而係怕啲老屎忽 曲解意思嘅人
我日日臨瞓先都搞一輪，提醒自己唔好咁閔塞

沖涼訓教

我有樣好 只要一教訓醒 咩都唔記得曬

我望左我段嘢十鳩幾次…
我完全唔明發生咩事

我無辦法忘記

Good

咁即係啲人既理解能力有問題，唔好放心上

我不能忘記你

其實catgirl幾可愛

原文

A本身都好好，加多啲嘢係上面唔知點咁…
又唔似B…
紅字作修改，但唔影響句子結構同意思
然後個人就話：係B抄A

我家陣唔鍾意講嘢就係咁解單

早抖喇各位

一九六零年四月十六日
張國榮無限好

我照喚左你幾次喇康奶西
但你又唔理我

我有樣嘢衰，太易入腦

岩岩睇完佢新片
利申: 佢條條片我都有睇

我睇上癮 我都係條條片睇唒

個人理解錯啦

我今日都俾人串完黎，唔使理呢啲人

同好

好老實，「似」點樣變成抄

佢幾搞笑

同埋啲表情好豐富

所以你話有時啲人要圍爐取暖打飛機，我都會認為有需要
家陣變到咬文嚼字，不斷挑字黎講
做人做到咁無癮

今晚瞓唔著唯你是問

行開陣就無晒人

咁可愛點會訓唔著

媽

希望係啦

未畢業去見工 見第一份即請

乜工都等消息

睇得電視多 都會以為見工好難
見完就同你講 等消息啦
所以我提早左去揾工
點知老細即場話請 我都唔知講咩好

正

今日特登過海見工，點知問左幾句就叫我等消息

其實條友係乜水

catgirl都唔識

我係林鄭

你問左d咩

唔識

垃圾YOUTUBER 唔好逼我以後唔上黎啦

佢只係叫我自我介紹下，之後就叫我等消息

不知幾高汁

哈哈哈

你介紹一次來聽下

多謝大家選我出來

深夜上水

各位手足清晨好

終於做哂喇

睇怕都冇人醒住架啦

早晨

咁早起身托咩

IT狗係要早起身提供資訊比人架啦

一隻hea嘅IT狗係唔同架

巴打你做緊邊個field?

單身狗果個field

p仔定networking?

佢又恥笑我啦

p仔

你又係IT狗?

94 絲打報到

/24 你係IT狗?

又係偽絲

介紹下自己先啦
有女朋友未

我係真絲

收到大佬

你係咪真係俾人話過靚仔架

比老媽子話過靚仔?

有冇囝囝先

咁認真做咩
名黎姐，靚唔靚仔咪又係毒撚

求tg J下

佢未讚過我靚仔

自爆 不了

差好遠
靚仔勁容易脫毒

TG TG TG

send la

樓豬成日撩人私聊小圈子

我都唔想

又擺個tg出黎

你今日加左未？

扮工先

沙律做咩

沙律係真辦工所以

生活圈子好窄 無仔

黑撚今舖fatfat喇

收工未

長命功夫長命做
咪咁灰啦

加咩啊

TG

呢到多仔到格劍

黑撚tg

好可惜 唔玩TG

我係毒女一名 比男同事掂下隻手即刻面都紅

對唔住 你係好人

仲要食埋好人卡

番工番到好悶
入黎扮陣工先

咩意思

咁你玩咩

酸到喊

歡迎歡迎
記住日日上來吹水
搶點成功

佢玩你

冇野做會上黎hea下

呢d係咪傳說中嘅好人卡

有冇睇日本男排條片？

96年新人

勁爽

呢度班人成日都冇野做 成班都係辣殺廢青

算喇你

歡迎歡迎

想溝哥哥定姐姐？

冇人想知你爽唔爽呀

不過連登冇自動refresh 要人手F5

失敗左啦你

我玩whatsapp

Aggre

連f5都懶 果然有辣殺廢青既潛質

大家做盛行

自爆電話
21800000call我

工程撚

都ok呀

未去到鍾意睇hehe階段

乜大家咁架

me辣殺back office+admin仔

幾好玩嫁

IT狗啊 汪

汪汪汪

同我玩

唔怪得咁得閒

準備又食檸檬

你又係IT狗咩 汪

比人秒read然後唔覆

又咒我

咩狗種

但幾正
好青春

你係超級大好人，信我

拉布拉多

今晚睇睇先

檸檬好冇食

講呢類嘢就唔多信女人
除非係女朋友

立即全起哄

椰汁撞檸汁

黑撚巴打依家肯定想斬我

好衰囉

點解

邊個郁你

我都未見過有人比人咁快就落曬閘

點會呢 你大把女女啦

p 仔

估唔到會錫

巴打求保護

我係未應該拖耐啲先

點會，黑撚喺呢度階級好卑微
只係一隻狗

然後收編做防衛大臣

點解你啱啱加入就知我叫黑撚

我驚接受唔到兩個男人錫

唔係既,呢套戲幾好睇 我比8分

其實我一早識你

無咩嘢⋯ 睇多左動漫就接受到腐

多謝

新黎既朋友仔都已經識撚狗咁撚佢

我唔睇動漫嫁

情人若 寂寥地出生在1874

韓劇？

今日無事好做

對唔住 我錯喇

剛剛早一百年一個世紀

鍾意讀書學野 最近進修緊，所以放工都係溫書

做乜忽然咁文青

好勤力

呢首正到

所以未識唔到仔仔囉

讀左廿幾年仲未夠

在下剛剛按奈不住，還望小姐見諒

你係進修咩範疇？
女仔好易

咪臭系
不過為前途我遲D都會再讀上去

前廿幾年唔係讀自己最鍾意既野 好想學結他同打鼓

尋得到 塵封小店 回不到相戀那天

見你咁有禮貌就原諒你啦

教育方面

謝謝你

我都想學結他

我信與你繼續亂纏 難再有發展 但我想跟妳亂纏

你同沙律好相近

我覺得女仔打鼓好型

趁後生去學啦

從來未愛你 綿綿 可惜我愛懷念

係屋企自學左幾日ukelele就放棄左

我有個朋友都叫沙律

我

偶像

model果個?

我想搵個靚仔老師教

你的朋友⋯

唔係

咁教教下就唔係教結他

絲打而家學緊? 諗住自學
靠細個果兩年小提琴知識應該搞得掂.... 掛

拖手仔 ff中

未學 想進修埋個課程先學

有就唔上來開Post啦

四手聯彈

pgde?

寫咩Language

即係認上黎開post係為左識女

唔會既

諗下都開心

日日比老母問搵工未呀

普通證書課程咋

咁驚

做辣殺廢青不知幾爽

+1
自學左幾日結他就覺得太難
放棄左

即刻唔敢要我tg喇係未呢

java / .net

唉
原來有⋯

有目標地學既話應該會有動力d 可惜冇

咁點解唔識我

真係無啊

隨意門

之前讀U有時間冇錢學
而家做野有錢冇時間

識左啦～ hi 黑撚

依家一星期返兩日，勁攰但好開心

咁爽
5天工作狗

做咩啊

五日都攰到喊

好難信

目標就係想型

做咩？

巴打 岩岩識唔好咁對我

自彈自唱都幾型
最初識少少就學左自彈自唱i'm yours 最撚簡單

邊行?